點睇左膠完全無諗過要贏/義士安全，剩係想追求畫面好靚？

只要畫面好靚，輸定贏都無所謂

畫面好靚就算坐底比警犬拉都無所謂

貪靚撚

根本戇鳩

打咪打，仲理班左膠同道德撚做乜
真係煩到嘔

今時今日仲會同前線割既人 係咪無出過去? 無食過tg?
話咩變到同警察一樣 真係笑L左

成撚日話同警察一樣？點樣一樣呀？ 我地有無十幾萬一個月呀？一樣？！你老母同佢老母塊閪就一樣。

有人擔心獅鳥legitimate左黑警既禽獸手段
呢個point應該算係valid
前線要以武制暴，保護自己同身邊既人
亦都係valid
問題係點平衡兩者

不過都係個句
未到賽後討論時間

舉美國旗-拎人地國家旗玩，畫面唔靚，美國人反感
玩火-比國際社會睇到，畫面唔靚，國際唔再同情我地
私了見血-見哂紅畫面唔靚，外人睇到反感會民意逆轉

手足貼連儂牆被藍絲斬-🙈🙈🙈
左睇報警警犬到場拘捕被打手足-🙈🙈🙈
警犬用警車護送打人藍絲返屋企-🙈🙈🙈

敵人反對

當你做仆街得罪全世界成為過街老鼠後，你連呼吸喺全世界眼中都係罪嚟
所以唔洗擔心

嗰班撚人嚟